肥邱之歌 by 巨無霸餐

肥鳩之歌
主唱: 巨無霸餐
作詞: 一眾港超手足
原曲: 在森林和原野

是鳩也是肥 十分肥叫做鳩邱
去考海關 盡早收山 自嘆冇運行
流浪有個大鳩頭 場均失波六七球
呢個肥鳩柒下柒下 又失多幾球

是鳩也是肥 是鳩頭要搵窿捐
係咁撚失手頂高波 中出四五六
流浪作戰勁失球 入港隊都冇出頭
想出名但身手差 唯有繼續愁